{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034538",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54431&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양낙산아이리스펜션"
    },
    "text": "ペンションは雨天時にも利用可能であり、別途のバーベキュールームも提供されます。 また、菜園も無料でご利用いただけます。 周辺には雪岳山、洛山寺、大浦港などがあり、観光にも最適です。 無料Wi-Fiが提供され、客室はすべて禁煙です。 ペンションの送迎サービスも提供されており、事前予約が必須です。 宿泊可能な客室は全室でお支払いいただけます。 駐車場は無料で提供され、バーベキュー施設は炭とグリルが利用できます。 人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 客室内では火災危険物質の使用が禁止され、ゴミは分別してください。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションはどのような天候でも利用できますか？",
            "answer": "ペンションは雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはバーベキュールームはありますか？",
            "answer": "はい、別途のバーベキュールームが提供されています。"
        },
        {
            "question": "菜園は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、菜園は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には雪岳山、洛山寺、大浦港などがあります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの送迎サービスが提供されています。事前予約が必須です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はいつ支払えますか？",
            "answer": "宿泊可能な客室は全室でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設には何が利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設には炭とグリルが利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内では火災危険物質の使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "客室内ではゴミは分別してください。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の客室料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 244,
        "QA": 452
    }
}